「集思廣益」有個囡囡屈我成日打飛機 點算好？

有個囡囡來我家食飯 之後見到我間動有幾包紙巾盒就問我做咩要咁多紙巾 係咪打丁用
但我明明係普通抹下野用 佢之後就係咁笑me 打丁
各位 連登仔 有咩解救 點算好

扑畀佢睇

叫佢立即幫你打一次....證明自己無成日打

打丁都唔敢仲話扑

認真post

[url]【我剁手都要买的宝贝（Monkey Business大力士卫生纸巾盒卷纸盒浴室手纸架厕所卫生纸盒），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥oTjb00wpznB￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

佢岩岩send左呢個黎 叫我買個放係房

叫佢認真d 打
同佢講如果成日打邊射到咁多呀

個結論幾好 但唔可行

性暗示黎

打比佢睇

同佢玩當頭棒喝
有打飛機既點會咁易硬到咁?

講得打飛機既話題
你仲唔食住上
屌你都廢事

即刻開你嚟J

直接係佢面前除褲打俾佢睇

可無以交待下點解會有個囡囡成日上黎先?

PTGF

咁你係呀嘛

成日打好出奇？

比曬性暗示，都唔識做

比曬性暗示，都唔識做x2

你即時除褲話成日打點會咁撚硬呀，之後捉佢隻手叫佢feel吓……